# v4.8.0
- `IFE-16`: Unterstützung von IE8 eingestellt, row-df aus Templates entfernt
- `IFE-35`: Es wurde ein Listpicker, der mithilfe eines Servlets filtert, zur Veranschaulichung/Verprobung eingebaut.
- `IFE-51`: Beispiel für Icon-Namensauflösung für Fontawesome (Version 4 und 5)
- `IFE-59`: Neue Farbstile eingebunden
- `IFE-62`: Obsoletes Parent-POM durch Open Source Parent POM ersetzt
- `IFE-66`: Vier-Augen-Prinzip Maske angepasst
- `IFS-198`: Autorisierungsfehler von innerhalb eines Flows nachgestellt
- `IFS-206`: Fehlerkorrektur bei tabContent Beispiel
- `IFS-222`: Reihenfolge der Filter-Mappings angepasst, SetCharacterEncodingFilter nach vorne gesetzt.

# v4.7.0
- `IFS-96`: Autoscroll Funtion für Tab-Controls
- `IFS-142`: Beispiel für Neuimplementierung Breadcrumb
- `IFS-165`: Button mit block-Attribut hinzugefügt

# v4.6.0
- `IFS-94`: Neue Widgets: formsNumericInput und formNumericInputWithFourEyes.